
\section{État des lieux au \today}
\label{sec:etatDesLieux}
\BCDI{} rend actuellement, et depuis 7 ans maintenant, le service
minimum attendu : gestion du catalogue, gestion des prêts, etc.

Mais ...

\subsection{Obsolescence de l'application}
\label{sec:obsolescenceBCDI}

\subsubsection{Modules dysfonctionnels ou cassés}
\label{sec:modulesDysfonctionnels}

\subsubsection{Performances}
\label{sec:performances}

\subsubsection{Vétusté du thésaurus}
\label{sec:vetusteThesaurus}


\subsection{Maintenance}
\label{sec:maintenance}

\subsubsection[Matérielle]{Matérielle : serveur}
\label{sec:materiel}

\subsubsection[Technique]{Technique : logicielle}
\label{sec:technique}

\subsubsection[Administrative]{Administrative : gestion logicielle}
\label{sec:administrative}



%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "dossier-pmb"
%%% End: 
